法國咁既陣好難唔贏世界盃😑

前中後都頂級
要新星有包皮 丹比利
要當打有電話佬 普巴
又彈起左摩納哥雙閘
真係你老母教都贏

你老母肉酸

主席又9up

You G

有基佬

呢樣真

英撚廢姐

達哥一個人上埸 已經收哂佢地皮

賓施馬拎埋世界盃 仲有咩好講

馬克龍都係佢手足 仲有咩好講

點解之前會選個墨超佬

屌你老母一早出我啦 入撚埋波啦我

入到決賽C朗搞撚掂啦

賓周馬

2018系美斯的

系

吾選阿古路，阿古恩兩條垃圾
重用戴巴塞拿
拎硬的

下年先踢 唔洗咁早燈定下話

我覺得巴西好難唔贏世界盃 2018
依家隊波, 打得好快,2,3下就可以入到禁區射門

不過係要睇尼馬仲有冇心練波

Ching好搶口

法國2,3下已經入左

巴西，法國，阿根廷，葡萄牙，德國，西班牙
呢六隊爭

係呀, 法國2,3下比瑞典入左

德國同西班牙就收皮先啦

牙朗拎世盃了

法國上年歐國盃輸俾葡萄牙嗰場西到起碼衰十年先翻到身

巴西

尼馬 耶蘇
古天奴

保連奴 廢甸 卡斯美路

搶到暈

歐國都係個陣咁講架

保連奴收撚左皮啦，費甸果時都35碎

中超料

墨超佬

結果咪瀨晒野

樓主嘅老母真系好on9 -,-

卡斯美路著巴西波衫，冇咗犯規金身，打晒折扣

肉酸定on9☺️

Both😂

屌晒你地2個女友了

比葡萄牙-6贏 今年成熟晒啦 收成期

10分鐘出兩次 快到

Agger路生成咁嘅樣乜都有女😂

好過你8cm

唔好人生攻擊我手足

我幫你屌佢女友人

就係我老母教都贏但迪鳩斯教就好難講

你兩個襟兄弟咪係度69互含

其實多星又唔一定贏到世盃.

陣容平衡有幾粒星carry先最掂.

Agger 路好靚仔wor

最衰 SIUMA 唔一早入港隊

德國整體意識好好，西班牙陣容好勁

如果荷蘭可以入到去決賽周都當羸

可惜有個垃圾教練

萄撚唔差

比利時呢
粒粒球星

呢隊法國去任何一個聯賽都有能力爭冠軍

上次對瑞典個領隊已經見曬底
神級換人基斯文---》麥巴比
搵個完全唔識踢逆境波既人出黎
搞到一d表現都冇

依家提子連前鋒都有埋(安達施華) 其實好撚勁

基佬拎神射手無懸念

當意大利流？

前中後都勁，又有球王

君子朗一個抵消對面七個，另外嗰10個提子隊友對人地4個，冇得輸

世界盃決賽睇好黑馬智利對黑馬葡萄牙

德國

贏左你美洲盃姐 洗不洗咁小氣

我唔係美洲人不過呢2隊好猛，期待緊幾日後洲際盃呢2隊大顯身手

阿波好波 追擊個25

未必 歷史上法國佬 成日硬件同表現出來的效能 唔一樣

哈阿波好維好波

中堅老矣
Euro16仲用緊比比 傻西方迪 般奴艾維斯

巴西 西班牙算啦
巴西正選就屈 講到板凳就輸一截
西班牙 自從衛冕歐國杯 就開始半沈狀態

阿朗坐監啦都 冇野睇

打錯啫
抵你比人jer

葡萄牙

電話佬

巴西板凳叫輸一截囉
西班牙係衰迪保條垃圾姐

冇佢有世杯歐杯

意大利

巴西靜係中堅都收皮啦 黎黎去去靠堤亞高施華同雷斯
前鋒唔洗講 更廢

問過SiuMa未

踢緊火星聯，唔得閒理你

慘了 比高登仔睇好
法國將會成為下一隊比利時

吉祥物呀

樓上全宇宙記性最好

肉酸仔 下盃世界盃睇你頭 all-in

又bin

係

樓主先知

有冇call ICAC牙 吊你克羅地亞系米收左錢打假ball

？

又中！

贏左未

收到風 樓主燈到比CIA捉咗 好擔心佢

！